第28屆台灣金曲獎討論

第28屆台灣金曲獎直播link

第28屆金曲獎頒獎典禮於明（24）日晚上七點於台北小巨蛋舉行，由黃子佼獨自擔綱主持人，表演節目有10組，包含日本天團GLAY、搖滾天團五月天、林宥嘉、李榮浩、張惠妹等人。

明晚金曲獎頒獎典禮實況，由台視下午五點起轉播星光大道、晚間七點轉播頒獎典禮，另外，台視TOUCH TTV、YouTube─台視頻道、中華電信MOD、中華影視、 Hami演唱會、飛碟聯播網、中國大陸騰訊、新加坡StarHub、馬來西亞Astro、美國EchoStar等，都將與台視同步播出。

明晚揭開典禮序幕的是「音樂本色」，由張震嶽、熱狗MC HotDog帶來〈別哭小女孩〉、〈思念是一種病〉、〈迷途羔羊〉、〈FLY OUT〉，而後由盧廣仲頒發「最佳新人獎」，韋禮安頒發「演奏類最佳作曲人獎」、「最佳作曲人」，並請獲得「最佳新人獎」的歌手演唱其代表作。

接著由入圍台語女歌手獎的鳳娘、秀蘭瑪雅、曹雅雯、黃妃、李婭莎，一起表演寶島歌后紀露霞名曲〈望你早歸〉，並由黃子佼與台語準歌后們一同歡迎紀露霞上台，頒發「特別貢獻獎」。而後由紀露霞頒發「最佳台語女歌手獎」；澎恰恰、許效舜頒發「最佳台語男歌手獎」、「最佳台語專輯獎」。

第4個表演節目是「增產報音樂」，由台語歌王陳建緯、客語歌王羅文裕表演〈請說客語〉、〈月光光〉、〈西北雨〉、〈WOULD YOU BE MY GIRL〉、〈燒肉粽〉，再共同頒發「演奏類最佳專輯製作人獎」、「演奏類最佳專輯獎」，蕭敬騰頒發「年度歌曲獎」，羅時豐頒發「最佳客語歌手獎」、「最佳客語專輯獎」。

接著是日本天團GLAY演唱〈the other end of the globe〉，再和五月天怪獸合作〈誘惑〉。而後是舒米恩頒發「最佳原住民語歌手獎」、「最佳原住民語專輯獎」，魏如萱頒發「最佳作詞人獎」、「最佳作曲人獎」。

第6個演出節目由林宥嘉帶來〈沒用的傘〉。接著容祖兒頒發「最佳專輯裝幀設計獎」、「最佳音樂錄影帶獎」，楊丞琳頒發「最佳演奏錄音專輯獎」、「最佳演唱錄音專輯獎」。

李榮浩分別演唱中港台搖滾指標，包含崔健〈一無所有〉、伍佰的〈樹枝孤鳥〉、Beyond〈歲月無聲〉。隨後此次金曲獎評審團主席黃韻玲頒發「評審團獎」。樂團「東方快車」姚可傑、「糯米糰」馬念先、「四分衛」阿山頒發「最佳演唱組合獎」、「最佳樂團獎」。

第二座「特別貢獻獎」由已故藝人張雨生獲得，張惠妹、陶晶瑩將共同演唱張雨生知名歌曲〈天天想你〉、〈以為你都知道〉、〈後知後覺〉、〈不顧一切〉、〈我期待〉。陶喆頒發「最佳單曲製作人獎」、「最佳專輯製作人獎」。

第9個表演由五月天演唱〈頑固〉，林俊傑接著頒發「最佳國語男歌手獎」。

最後由彭佳慧演唱〈夜空中最閃亮的星〉，演唱完頒發「最佳國語女歌手」，音樂教父羅大佑則頒發「最佳國語專輯獎」、「年度專輯獎」。

◎演唱類 - 出版獎
《 年度專輯獎(共24件) 》

圍庄 Village Besieged／山下民謠有限公司﹙演唱者：生祥樂隊﹚

醜奴兒／石皮有限公司﹙演唱者：草東沒有派對﹚

JTW 西遊記／香港商賦音樂有限公司﹙演唱者：方大同﹚

飛行器的執行週期／環球國際唱片股份有限公司﹙演唱者：郭頂﹚

說 艾怡良／台灣索尼音樂娛樂股份有限公司﹙演唱者：艾怡良﹚

自傳 history of Tomorrow／相信音樂國際股份有限公司﹙演唱者：五月天﹚

末路狂花／台灣索尼音樂娛樂股份有限公司﹙演唱者：魏如萱﹚

萬松嶺／台灣索尼音樂娛樂股份有限公司﹙演唱者：許鈞﹚

釘子花／環球國際唱片股份有限公司﹙演唱者：伍佰﹚

台北直直撞／顏社企業有限公司﹙演唱者：李英宏 aka DJ Didilong﹚

REBORN／火氣音樂股份有限公司﹙演唱者：滅火器﹚

舊年／三川娛樂有限公司﹙演唱者：謝銘祐﹚

台客電力公司同名專輯／這虎音樂工作室﹙演唱者：台客電力公司﹚

董事長的少年時代／大吉祥整合行銷有限公司﹙演唱者：董事長樂團﹚

光亮徬徨的閃耀年紀／三十而立有限公司﹙演唱者：二本貓﹚

百夜生／山下民謠有限公司﹙演唱者：米莎×地下河﹚

笑笑仔世界／臺北市政府客家事務委員會﹙演唱者：溫尹嫦；羅思容；林生祥﹚

桐花放客／好有感覺音樂事業有限公司﹙演唱者：楊淑喻; 吉那罐子﹚

我爸講海陸，我媽講四縣／雷克斯音樂有限公司﹙演唱者：陳瑋儒﹚

桑布伊創作專輯 - 椏幹／卡達德邦文化工作室﹙演唱者：桑布伊﹚

順著河流走／風潮音樂國際股份有限公司﹙演唱者：戴曉君﹚

郭明龍-Longer Story 創作專輯／好的創藝工作室﹙演唱者：郭明龍﹚

vavayan 女人／十一音像有限公司(十一音樂)﹙演唱者：阿爆（阿仍仍）﹚

看月亮ＳADU KATA BUAN／方舟音樂文化有限公司﹙演唱者：馬詠恩與農男樂團﹚

《 年度歌曲獎 》

告白氣球《周杰倫的床邊故事》／杰威爾音樂有限公司﹙演唱者：周杰倫﹚

年輪說《年輪說》／百代唱片股份有限公司﹙演唱者：楊丞琳﹚

蹦孔《釘子花》／環球國際唱片股份有限公司﹙演唱者：伍佰﹚

我們的總和《說 艾怡良》／台灣索尼音樂娛樂股份有限公司﹙演唱者：艾怡良﹚

頑固《自傳 history of Tomorrow》／相信音樂國際股份有限公司﹙演唱者：五月天﹚

大風吹《醜奴兒》／石皮有限公司﹙演唱者：草東沒有派對﹚

離心力 Centrifugal Force《離心力 CENTERIFUGAL FORCE》／亞神音樂娛樂股份有限公司﹙演唱者：楊乃文﹚

天真有邪《今日營業中》／華研國際音樂股份有限公司﹙演唱者：林宥嘉﹚

《 最佳國語專輯獎 》

JTW 西遊記／香港商賦音樂有限公司﹙演唱者：方大同﹚

飛行器的執行週期／環球國際唱片股份有限公司﹙演唱者：郭頂﹚

說 艾怡良／台灣索尼音樂娛樂股份有限公司﹙演唱者：艾怡良﹚

自傳 history of Tomorrow／相信音樂國際股份有限公司﹙演唱者：五月天﹚

末路狂花／台灣索尼音樂娛樂股份有限公司﹙演唱者：魏如萱﹚

萬松嶺／台灣索尼音樂娛樂股份有限公司﹙演唱者：許鈞﹚

《 最佳台語專輯獎 》

釘子花／環球國際唱片股份有限公司﹙演唱者：伍佰﹚

台北直直撞／顏社企業有限公司﹙演唱者：李英宏 aka DJ Didilong﹚

REBORN／火氣音樂股份有限公司﹙演唱者：滅火器﹚

舊年／三川娛樂有限公司﹙演唱者：謝銘祐﹚

台客電力公司同名專輯／這虎音樂工作室﹙演唱者：台客電力公司﹚

董事長的少年時代／大吉祥整合行銷有限公司﹙演唱者：董事長樂團﹚

《 最佳客語專輯獎 》

光亮徬徨的閃耀年紀／三十而立有限公司﹙演唱者：二本貓﹚

百夜生／山下民謠有限公司﹙演唱者：米莎×地下河﹚

笑笑仔世界／臺北市政府客家事務委員會﹙演唱者：溫尹嫦；羅思容；林生祥﹚

桐花放客／好有感覺音樂事業有限公司﹙演唱者：楊淑喻; 吉那罐子﹚

我爸講海陸，我媽講四縣／雷克斯音樂有限公司﹙演唱者：陳瑋儒﹚

《 最佳原住民語專輯獎 》

桑布伊創作專輯 - 椏幹／卡達德邦文化工作室﹙演唱者：桑布伊﹚

順著河流走／風潮音樂國際股份有限公司﹙演唱者：戴曉君﹚

郭明龍-Longer Story 創作專輯／好的創藝工作室﹙演唱者：郭明龍﹚

vavayan 女人／十一音像有限公司(十一音樂)﹙演唱者：阿爆（阿仍仍）﹚

看月亮ＳADU KATA BUAN／方舟音樂文化有限公司﹙演唱者：馬詠恩與農男樂團﹚

《 最佳音樂錄影帶獎 》

拆《張三李四》／安樂茂思國際事業有限公司﹙導演：彭畯益；朱啟光；張錫安﹚

床邊故事《周杰倫的床邊故事》／杰威爾音樂有限公司﹙導演：周杰倫﹚

水星記《飛行器的執行週期》／環球國際唱片股份有限公司﹙導演：黃婕妤﹚

獨善其身《日常》／華研國際音樂股份有限公司﹙導演：比爾賈﹚

頑固《自傳 history of Tomorrow》／相信音樂國際股份有限公司﹙導演：陳奕仁﹚

Dust My Shoulders Off《張靚穎英文單曲Dust My Shoulders Off》／美樂帝音樂有限公司﹙導演：廖人帥﹚

◎演唱類 - 個人獎

《 最佳作曲人獎 》

郭頂／淒美地《飛行器的執行週期》／環球國際唱片股份有限公司﹙演唱者：郭頂﹚

艾怡良／我們的總和《說 艾怡良》／台灣索尼音樂娛樂股份有限公司﹙演唱者：艾怡良﹚

五月天 怪獸／後來的我們《自傳 history of Tomorrow》／相信音樂國際股份有限公司﹙演唱者：五月天﹚

草東沒有派對／大風吹《醜奴兒》／石皮有限公司﹙演唱者：草東沒有派對﹚

魏如萱／你啊你啊《末路狂花》／台灣索尼音樂娛樂股份有限公司﹙演唱者：魏如萱﹚

謝銘祐／下晡的ワルツ《舊年》／三川娛樂有限公司﹙演唱者：謝銘祐﹚

黃建為／離心力 Centrifugal Force《離心力 CENTERIFUGAL FORCE》／亞神音樂娛樂股份有限公司﹙演唱者：楊乃文﹚

《 最佳作詞人獎 》

吳青峰／年輪說《年輪說》／百代唱片股份有限公司﹙演唱者：楊丞琳﹚

伍佰／蹦孔《釘子花》／環球國際唱片股份有限公司﹙演唱者：伍佰﹚

郭頂／淒美地《飛行器的執行週期》／環球國際唱片股份有限公司﹙演唱者：郭頂﹚

艾怡良／我們的總和《說 艾怡良》／台灣索尼音樂娛樂股份有限公司﹙演唱者：艾怡良﹚

五月天 阿信／成名在望《自傳 history of Tomorrow》／相信音樂國際股份有限公司﹙演唱者：五月天﹚

草東沒有派對／爛泥《醜奴兒》／石皮有限公司﹙演唱者：草東沒有派對﹚

謝銘祐／彼卡皮箱《舊年》／三川娛樂有限公司﹙演唱者：謝銘祐﹚

《 最佳編曲人獎 》

洪晟文;任中強／Na emaalrup / 獵人 / Hunter《桑布伊創作專輯 - 椏幹》／卡達德邦文化工作室﹙演唱者：桑布伊﹚

伍佰&China Blue／蹦孔《釘子花》／環球國際唱片股份有限公司﹙演唱者：伍佰﹚

詹賢哲／空頭支票《說 艾怡良》／台灣索尼音樂娛樂股份有限公司﹙演唱者：艾怡良﹚

盧凱彤／還不夠遠《你的完美有點難懂並不代表世界不能包容》／洛克妹有限公司﹙演唱者：盧凱彤﹚

荒井十一;Derrick Sepnio;Fergus Chow／izuwa 有《vavayan 女人》／十一音像有限公司(十一音樂)﹙演唱者：阿爆（阿仍仍）﹚

陳君豪／是日救星《是日救星》／亞神音樂娛樂股份有限公司﹙演唱者：徐佳瑩﹚

《 最佳專輯製作人獎 》

陳主惠／桑布伊創作專輯 - 椏幹／卡達德邦文化工作室﹙演唱者：桑布伊﹚

方大同；Derrick Sepnio／JTW 西遊記／香港商賦音樂有限公司﹙演唱者：方大同﹚

杜凱；戈非／先生小姐／風花雪月音樂文化事業有限公司﹙演唱者：Mr. Miss﹚

五月天／自傳 history of Tomorrow／相信音樂國際股份有限公司﹙演唱者：五月天﹚

陳建騏／末路狂花／台灣索尼音樂娛樂股份有限公司﹙演唱者：魏如萱﹚

荒井十一／vavayan 女人／十一音像有限公司(十一音樂)﹙演唱者：阿爆（阿仍仍）﹚

《 最佳單曲製作人獎 》

陳建騏／年輪說《年輪說》／百代唱片股份有限公司﹙演唱者：楊丞琳﹚

荒井十一／家家歌 feat.以莉高露/Suming舒米恩《還是想念（Still Missing）》／相信音樂國際股份有限公司﹙演唱者：家家;以莉高露;Suming舒米恩﹚

五月天 瑪莎／還是想念《還是想念（Still Missing）》／相信音樂國際股份有限公司﹙演唱者：家家﹚

黃建為;陳君豪／離心力 Centrifugal Force《離心力 CENTERIFUGAL FORCE》／亞神音樂娛樂股份有限公司﹙演唱者：楊乃文﹚

達卡鬧／Aka Pacici 不要逞強《郭明龍-Longer Story 創作專輯》／好的創藝工作室﹙演唱者：郭明龍﹚

陳珊妮／人間煙火《日常》／華研國際音樂股份有限公司﹙演唱者：田馥甄﹚

陳君豪／是日救星《是日救星》／亞神音樂娛樂股份有限公司﹙演唱者：徐佳瑩﹚

《 最佳國語男歌手獎 》

周杰倫／周杰倫的床邊故事／杰威爾音樂有限公司

方大同／JTW 西遊記／香港商賦音樂有限公司

郭頂／飛行器的執行週期／環球國際唱片股份有限公司

盧廣仲／第五張創作專輯 What a Folk !!!!!!／添翼創越工作室

林宥嘉／今日營業中／華研國際音樂股份有限公司

黃明志／亞洲通車／量能文創股份有限公司

大支／硬／人人有功練音樂工作室

《 最佳國語女歌手獎 》

艾怡良／說 艾怡良／台灣索尼音樂娛樂股份有限公司

家家／還是想念（Still Missing）／相信音樂國際股份有限公司

魏如萱／末路狂花／台灣索尼音樂娛樂股份有限公司

盧凱彤／你的完美有點難懂並不代表世界不能包容／洛克妹有限公司

楊乃文／離心力 CENTERIFUGAL FORCE／亞神音樂娛樂股份有限公司

葛仲珊／皇后區的皇后／環球國際唱片股份有限公司

《 最佳台語男歌手獎 》

羅時豐／羅時豐-愛那麼痛 CD+DVD／上豪視聽有限公司

廖士賢／廖士賢-「門」／動脈音樂文化傳播有限公司

伍佰／釘子花／環球國際唱片股份有限公司

李英宏 aka DJ Didilong／台北直直撞／顏社企業有限公司

賴銘偉／心內話／滾石國際音樂股份有限公司

謝銘祐／舊年／三川娛樂有限公司

《 最佳台語女歌手獎 》

鳳娘／鳳娘-風聲／華特國際音樂股份有限公司

秀蘭瑪雅／秀蘭瑪雅-唱乎甲己來聽／華特國際音樂股份有限公司

曹雅雯／思念的歌／時代創藝企業有限公司

黃妃／雙生花／米樂士娛樂股份有限公司

李婭莎／多桑 @ 純萃年代／滾石國際音樂股份有限公司

《 最佳客語歌手獎 》

二本貓／光亮徬徨的閃耀年紀／三十而立有限公司

米莎×地下河／百夜生／山下民謠有限公司

曾仲瑋／掌牛哥／好有感覺音樂事業有限公司

陳瑋儒／我爸講海陸，我媽講四縣／雷克斯音樂有限公司

《 最佳原住民語歌手獎 》

桑布伊（盧皆興）／桑布伊創作專輯 - 椏幹／卡達德邦文化工作室

徹摩Cemelesai Pasasauv（柳義祥）／真圓 ZEMIYAN／漢光創藝文化股份有限公司

戴曉君（Sauljaljui Gavegave少亞芮．卡夫卡夫）／順著河流走／風潮音樂國際股份有限公司

郭明龍／郭明龍-Longer Story 創作專輯／好的創藝工作室

阿爆（Aljenljeng阿仍仍）／vavayan 女人／十一音像有限公司(十一音樂)

馬詠恩（Tulbus Mangququ）與農男樂團／看月亮ＳADU KATA BUAN／方舟音樂文化有限公司

《 最佳樂團獎 》

FLUX（黃勤鐘;梁恩智;李政德;李亮瑩）／FLUX 多元觀點／禾廣娛樂股份有限公司

五月天（阿信;怪獸;瑪莎;石頭;冠佑）／自傳 history of Tomorrow／相信音樂國際股份有限公司

草東沒有派對（林耕佑、詹爲筑、楊世暄、劉立）／醜奴兒／石皮有限公司

GDJYB 雞蛋蒸肉餅（Soft;Soni;Heihei;YY）／vol.2 GDJYB 2359 BEFORE TOMORROW／她的文化事業有限公司

獅子合唱團（蕭敬騰;力Q;鄒強;阿矩）／LION／華納國際音樂股份有限公司

吉那罐子（主唱：楊淑喻; 鍵盤、編曲：李康慶; 貝斯手：盧欣民; 吉他手：劉旭明; 鼓手：陳勇成）／桐花放客／好有感覺音樂事業有限公司

董事長樂團（吳永吉，杜文祥，林大鈞，于培武，郭人豪，林俊民）／董事長的少年時代／大吉祥整合行銷有限公司

《 最佳演唱組合獎 》

問樂團（蔡子雍 Cameron Golinsky 蔡子萱 潘絃融 張維麟 張皓程）／問樂團 Guess What - ONE／歐普思音樂藝術工作室

動力火車（尤秋興;顏志琳）／20新歌duet精選雙CD／華研國際音樂股份有限公司

AstroBunny 原子邦妮（查家雯；Nu）／孤單會消失離開不見／上行娛樂股份有限公司

Mr. Miss（杜凱；劉戀）／先生小姐／風花雪月音樂文化事業有限公司

草蜢（蔡一智;蔡一傑;蘇志威）／音悅行者／英屬維京群島商寰亞傳媒企業有限公司台灣分公司

火星電台(黃少峰;曾宇) ／火星電台／好有感覺音樂事業有限公司

《 最佳新人獎 》

FLUX／FLUX 多元觀點／禾廣娛樂股份有限公司

Mr. Miss／先生小姐／風花雪月音樂文化事業有限公司

草東沒有派對／醜奴兒／石皮有限公司

郭修彧／抽象圖 Abstract Painting／薩摩亞商妮樂佛創意有限公司(台灣分公司)

Erika／I Am Erika／華納國際音樂股份有限公司

宮閣／GONG／台灣索尼音樂娛樂股份有限公司

無人睇？

jay係咪唔去

唔去啦應該

Yoga

最佳新人 唔洗諗 實係草東

真係未聽過！有咩推薦

集氣啦

等睇五月天破紀錄

今年競爭好似麻麻

佢上哂神台都唔至在啦

男 林宥嘉
女 娃娃

今年大競爭反而

而家又有仔又有女
獎呢啲

完美

Yoga再拎唔到台彎暴動都似

之前又話有草東做表演

但方大同最後一隻專輯

等睇林宥嘉上台爆喊

應該所有新人都會演繹下自己嘅作品

想迷弟同5位呀叔一齊拎獎食香蕉

好似得獎先有

有年未拎獎之前會每個人唱一段仔
好似都3-4年前嘅事
我記得有禮安bb

想睇宥嘉上台多謝fans

感謝巴打

仲有老婆

D獎都係比唒五月天架啦 有乜好睇

釘子花﹙演唱者：伍佰﹚
好撚正既一隻台語碟, 有無同好

今年唔望佢地拎曬
但畀作詞呀紅啦好嗎

未聽，多謝推薦轉頭聽下

lm

睇個勢似yoga 仲有小玲老師做最大果個評審 有加乘

冇得咁睇架啦 上次咪又係咁 勁多人講最後又.....
覺得yoga依家好值得拎依個獎

支持盧凱彤
女歌手獎無機架啦，希望拎到編曲人獎

大小說家果年已經要比Yoga啦

Agger 隻cd 冇一隻歌唔好聽 最後比左老蕭

今年女歌手艾怡良幾正

雖然我好鍾意娃娃

金曲獎一日唔頒最佳作詞比主唱
阿信同班五迷都唔會死心

其實女歌手仲有Hebe同Penny都值得入
講真Ellen入到真係當拎咗架啦
女歌手我好想娃娃拎
但艾怡良個勢好勁

求下金曲獎比方大同啦…人地都退居幕後
陪跑咁多年，今年專輯又超水準

老蕭都值得拎，但唔係狂想曲呢隻碟

入圍6次

有，支持佢拎年度歌曲

我覺得23屆輸俾亂彈阿翔無得講
但大小說家輸俾老蕭就.......

集氣YOGA啊!!!

黃明志咁少提名

係絶對唔死心呀

集氣呀集氣

集氣

今年jay唔黎 yoga好大機會

金曲獎d 評審標準根本唔知點

咁你就錯啦
唔係佢一個話曬事
要睇其他人

老燒都好正

無錯
最愛浮雲

草東
Yoga

個年老燒係邊隻唔記得
淨係知不斷大嗌林宥嘉

一屆屆

唔洗8+1 有就梗係好啦
最佳作詞呀屌

今次真係唔奢求攞曬，最佳作詞就夠做

今年羅志祥小豬又入圍左咩獎？

最佳作詞

雞蓉

林宥嘉！！！！！！！！！！

盧凱彤勁型

雞蛋蒸肉餅

無錯

我諗五迷都只係求最佳填詞人呢個獎

今次行路怪怪地咁

如煙個年無 上次又無
今年都仲未有真係

娃娃

再無反枱啦

Joey

聽住自然捲支持娃娃

又變黑

嬲撚到要去台灣搶飛

邊到有直播link?

艾怡良娃娃yoga

五月天

阿嶽

直播好廢

希望今晚yoga登基成功

好清喎

好順好清

今年D表演嘉賓好正

第一組已經咁正

Yoga yoga 集氣

我每幾分鐘停左

mc hotdog真係一直都好型

兄弟本色
可惜冇入圍

今年五月天會拎幾多個
上次第二人生幾乎橫掃曬入圍獎項可惜差最佳填詞人

我電腦睇好順喎

其實我覺得自傳仲正過第二人生

張震嶽好有男人味

我暫時都好順

張雨生

我都想要件西裝

老蕭

老蕭簽果個位

轉左用chrome 睇好左 但唔夠清

但揀入圍果幾首麻麻
一首頑固入圍幾次
無轉眼，任意門
少年他的奇幻漂流本身覺得麻麻
但聽完live睇完詞之後就中意左

小隊長呀

幫Yoga集氣

人在大陸，各位自便
我周不時返黎

搵下有冇erika同好

我覺得少年他最高質，但竟然無入圍

林！宥！嘉！

草東大熱勝出

無計，評判唔係五迷唔會明講咩

作詞支持伍佰

原來youtube無得即刻睇翻之前D片段
想聽翻MD HOTDOG

GLAY幾時出場??
淨係想睇GLAY

完左應該會有得睇翻

第4組表演

要成個live完咗先有得睇？

樂團會唔會gg

老大

自傳真心無得輸！

集氣 五月天！！

離心力! 好正

五月天輸左啦
只求中作詞人

編曲支持盧凱彤！！！！！

少年他 睇live真心感動到喊

後來的我們呢首就輸左

預咗
上次拎8已經係最勁
今期後來的我們咁k

讓下得唔得呀

林宥嘉

比阿信啦下次最多唔報名參加啦

唔得

我都係咁話
個個話想睇佢地拎8+1
我唔貪心，一個作詞啦

今日佢唔到場, 其他大獎都唔會中啦講真.....
得作詞有機

點解會呢首入

唔得 艾怡良同伍佰都好

係咪得作詞未拎過

作詞想青峰拎喎

上年入得圍都拎曬差肥仔信作詞fail左

根本如煙個年就應該攞

黑仔王肥仔信

咩獎都拎過再拎都無feel
係差呢個遲來的正義呀

結果又係草東就好笑

你尋日睇完tanya啦，咪咁啦

最大競敵

一次過2首入選分薄哂

關咩事 家下睇緊金曲獎喎

唔一定架

好撚嬲

希望佢拎到其他唔拎無所謂

金曲獎唔關你到唔到場事架

差作詞就係完美人生

最好睇係哈林 eason個年 哈林又同港星熟

無錯！8得7

痴撚線成班五月天粉絲騎劫左個post

浮雲都好重要架

除咗五迷我仲支持老燒同yoga仲有艾怡良架

金曲獎暨五迷討論區

除左五月天我都支持方大同 我支持方大同攞專輯獎多過五月天架

可以過yoga post避一避哈哈

博愛

有冇娃娃fans

已經算少啦今年

今次方大同無獎 下次金曲獎見到佢都唔知幾時啦

曾經係過
今年係想艾怡良拎

我都係五迷 但青峰手詞都值得拎 兩個都支持

呢個阿姨81歲

我覺得會係畀青峯

大把 可以搵人推翻娃娃個討論po

點解老燒坐後一排

竟然無jay fans

老燒而家以樂團成份出席呀麻

次次影到草蜢佢哋個樣都好呆

佢都唔志在啦

一早講左唔出席 應該少fans睇

台語女歌手果幾個把聲都好好聽

年輪說真係好正

台語歌啲歌手把聲都好靚

又無秀蘭馬雅
又陪坐多年

+1

同感

李婭莎好慘 次次入親都無

前幾年先有拎

台灣金曲獎啲主視覺真係好有本土style，係台灣生活過，同個啲文青文創村啲風格係一致

佢真係好正

好想聽曹雅雯九叫

但我好鐘意佢

好開心佢家下咁多人識

曹雅雯好正呀

個look幾好

隨時miss ko跑出

我一開頭識佢係選秀
之後到五月天隻碟

打破他 打破他 打破他

月頭係台灣睇舞台劇有艾怡良 佢唱果時舞台劇個氣氛同演唱會一樣好正

唔會miss ko掛
好想娃娃拎

老蕭頒年度歌曲獎

秀蘭瑪雅又攞唔到

聽佢live一定好爽

離心力 楊乃文

終於有人一齊講

當時仲有新人入圍既Erika 佢地兩個live好到不得了

嗰年嘅老蕭都值嫁
唔知佢幾時出返個人碟呢

想佢地拎到最佳樂團

erika好正 好開心喺連登見到佢個名

上緊軌道呀獅子

隻歌同以前風格唔同

Btw仲係你fans

因為套舞台劇我中意左Erika (其實係去睇關詩敏)專登係台北搵佢專輯買 香港冇人識佢

認得絲打你啦 原來改左名

伍佰

好慘

係啊 原來有人同我一樣欣賞Erika 好感動

見到賴銘偉 好掛住神木與瞳

台語歌啲口氣真係好撚正

佢真係好正...可惜

無架啦無架啦

A-lin如果舊年出碟一定屌打班女歌手

上次睇kkbox個個都話唔識佢 明明就咁正

呢個伯好似等左好多年 之前年年俾燒黃其拎左

今年好多都好勁wo

下年掛

alin真係會有機會入唔到如果有出

我愛青峰
仲要等多兩年半

上次本來可以搵到佢簽名影相我偶像帶左我入後台 但果日佢要趕場Hito

YOGA集氣

快啲出返黎得唔得

相比前幾屆無傳統大牌一線女歌手已經差好遠

年輪說對丞琳好有意義 好想青峰拎

獅子合唱團聽LIVE 爽

嗚呀釘子花中左 恭喜老大

我都想

今年擺明唔想比果堆入啦 penny無入就知

見到佢地係歌手個陣
認真好撚想喊

你遲早都要面對的

好想方大同攞 佢真係好正

Hebe

金曲獎題材意義好重要！

其實hebe係咪同d評判有仇

啲護士

不過今年應該艾怡良好大機會

我都想知
日常呀

個人認為佢無突破

華研都係廢既

未開始？

應該係佢

我反而覺得今屆實力好平均 好緊張

penny 艾怡良我覺得仲爭啲 鍾意佢都係咁講

好似每年都無佢地人拎獎

Rock band 係《歌手》真係捱打，最後攞到第三

開始咁啦
老燒未出十

上年個個都話張惠妹同蔡建雅，最後俾彭佳慧...金曲獎真係無得估

這就是問題所在

渺小想變但我覺得一般
但日常真係有種驚豔嘅感覺

彭佳慧好值得拎wo

Thx

無錯
同埋好鐘意佢係夢想個陣嘅表現
仲j緊

tanya都拎左3次啦

金曲獎不嬲唔關大唔大牌事
係睇評審口味

好撚淆

仲要睇埋當年對手

你說你有點難追 想讓我知難而退

咁拎過又唔代表唔可以再繼續拎嘅

yoga今年應該食硬啦掛 雖然我都幾想大支贏

老蕭新歌《光線背後》深夜食堂（中國版）插曲

係值得，大齡女子都好好聽，但你論演繹技巧，甚至歌曲突破，樓上兩個都無可能輸。

情歌實死梗

佢係咪有戲份

其實郭頂隻碟都好高質
有冇人有聽

呢段表演

仲有方大同呢.....
今日營業中無入專輯，感覺男歌手有啲危...

有 果陣首水星記一出唔知loop左幾多次

唔入太多可能就一擊即中

一心為yoga集氣

方大同不了，呢隻碟同佢之前嗰啲有距離

佢講過係用黎多謝返所有歌迷所以要突破

私心大支 因為有同hello nico合作

水星記超好聽

咁又係
諗起之前Hebe同Lala入圍勁多然後食白果

其實大同呢隻碟好正 成個風格無得同之前比較
愈聽愈好聽

年度歌曲

啦啦又係

尋人啟事

《夢想的聲音》好正，自由發揮，十項全能
btw 老蕭8月12 澳門有演唱會~~

好正

老蕭個年 以愛之名
老蕭今年都有出碟
反而有隊獅子合唱團

如果年度歌曲攞到就好 楊丞琳努力左咁耐

有乜理由個隻碟咁樣

今年撐草東

好鐘意 we are the lion

女歌手好多都情歌喎

Tanya都好多情歌啦 當然佢創作呢環加分好多

艾怡良同miss ko算係少d

不斷reloop好撚正呀屌

老蕭依家應該放多左時間係佢隊樂團
以愛之名個年真係值

楊丞琳都好慘 明明好唱得
但係以前個形象要懶可愛
不過佢一張專輯點都有幾首情歌
唔符合評審嘅口味

李欣芸，國際漫遊好聽

佢投放好多資源係隊band度

呢度冇姐撚fans? 冇男歌手獎都比翻個年度歌曲姐撚好唔好

感覺係一係好似家家咁勁咁好唱功
一係就要創作好似Tanya，娃娃呢啲(當然都要有返咁上下唱功)

不過有時真係無得講
HOCC隻共存我覺得啲歌勁悶唱又無特別
但個陣都入圍女歌手

好唱得?你認真?佢d live係好左 不過唔會叫做唱得囉

即時得獎名單：

最佳新人獎：草東沒有派對

演奏類最佳作曲人獎：秦四風

最佳作曲人獎：黃建為／離心力

特別貢獻獎：紀露霞

最佳台語女歌手獎：曹雅雯

最佳台語男歌手獎：謝銘祐

最佳台語專輯獎：伍佰《釘子花》

演奏類最佳專輯製作人獎：李欣芸／心情電影院

突破唔大

不了

佢都唔恨啦
人都唔到

佢最近拎男歌手嗰次都無到

以前對佢冇乜感覺 係甩左可愛教主之後先開始留意
加上青峰成日講佢
我覺得佢<雙丞戲>都已經值得入圍 點知冇
今次入左好替佢開心

Jay 佢都無所謂啦
雖然係值得拎

隻碟D歌MV好似都出哂啦

告白氣球

羅志祥...

頒緊咩？？

羅志祥應該無得罪 係佢無料姐

大風吹

如果呢兩個有獎攞 咁唔洗睇金曲獎

草東年度歌曲

.................

草東

大風吹
草東

首歌爆Hit都冇用 d評審實唔鍾意呢d mk歌

咪係

算唔算爆冷

大風吹又真係好鬼正既

紅到成個大中華都識

比我燈中草東...

有2集，好似第8，9 集，演得好好

年度歌曲呢幾年唔係淨係睇傳唱度咁簡單

盧凱彤

呢樣真
無論幾hit，都係睇啱唔啱佢地口味

左邊楊乃文
右邊盧凱彤

認真 Jay拎過廿幾個金曲獎 就黎拎到大滿貫 咪當讓下比後輩囉

廿十這東今年大贏喎

我覺得佢會想拎到MV獎

冇左soda green咪草東上

草猛好返喇

如果而家既打綠同五月天鬥就正

坐等作詞
緊張到尿都唔敢屙

JAY仲有咩獎未拎過

咁佢哋今次隻碟又真係好難輸

差作詞 編曲

唱攻垃圾隻歌好點都無用
佢live好難聽

要睇佢地出嘅歌
花生指數上升

正常啦，睇開金曲獎都知呢首唔會拎到

MV我想廖人帥拎

佢年年冇入圍都賴評審唔中意唱跳歌手 明明jolin都有入 其實係佢冇料

仲未聽
轉頭去聽下先

會唔會MV入到圍佢會出黎坐下

楊丞琳同羅志祥 真心算啦好嘛

捱咗咁多年
個mv題材又好！好難輸

連人氣都唔算太突出

MV應該就係佢同廖人帥爭既 2首都拍得好

可惜Jay今次隻碟其他MV好無新意

佢完全無檢討過佢自己嘅唱功 一味賴金曲獎

都尾二一張啦...

咪係，特別係羅志祥

希望圓左佢個夢

前年(好似係)表演賴個mic有問題

佢真係好有創意 陶子果時個MV已經好正
希望佢拎到

羅志祥根本不值一提

不要再說了

唔會係尾2

好鐘意佢呢個構思

應該得

佢係好多諗法嘅人

今次老蕭只頒獎，無演出

一日未拎到都

組左團之後成個focus擺左係大陸

個次嘅表演柒到唔敢睇 跳得又唔好 唱又好多句都係播出嚟 都唔明佢哪裡來的自信敢上金曲獎表演

佢個年做嘉賓段片無得輸
但好似係金馬獎

可能係姐撚

因為係大陸紅咗

我覺得今年d歌好多都係比fans聽會感動
成名在望，任意門，轉眼呢d
唔中評選心目中果範

係睇佢表演既人辛苦

宥嘉加油

草東啊

好多人問點解唔拎任意門
講真評判唔會明

大家喺邊到睇直播？搭緊車返屋企 一陣想睇

[url]

咁佢跨年都返咗台灣表演嘅
大陸多咁多錢但佢跨年都返台灣
我覺得算係咁啦

任意門 五迷先有共鳴

楊丞琳呢幾年進步好大 希望大家都可以睇到佢既轉變進步

YouTube 2017 GMA channel

上左我是歌手之後開左條財路嘛

可惜金曲獎無最佳進步獎

直播好順喎

其實年輪說都唔差姐

係 但live仲係唔係好得咁囉

佢想啲兄弟搵到多小小錢

成名在望都係
反而少年他我覺得比較啱佢地口味但唔入

好多人將佢定左型 同埋大型表演又唱唔好
我都想佢多啲人鍾意

見到草東拎左年度歌曲好開心
隻碟除左大風吹其他都好正
真心值得由頭到尾順序聽一次

覺得今晚艾怡良 五月天都....

少年他歌詞係無得輸
但老老柒柒又係唔多人會明

次次聽爛泥都會起雞皮

你個名呢d咪值得拎囉

完咗金曲獎煲一煲先

隻碟真係勁正
特登叫fd喺台灣買返嚟俾我

不要再說了 好掛住佢

唔岩評審口味

我都好掛住 但忍多半年好似就出返黎

好掛住張懸

同感似陪坐

5位大叔都預咗架啦

張懸唔洗呢d獎去證明自己

今屆有邊d歌手表演?

GLAY

佢入左都唔去

坐到今晚同glay開party

比個作詞人阿信夠嫁啦

自從8得7之後預咗唔會再有

識貨
識聽一定由頭聽

我買唔到呀
好羨慕

唔好8/9中0就得

原本話蔡依林同張惠妹表演 幾期待
點知取消左

最撚憎見到啲人話要佢地拎曬呢啲說話

山海都勁正

神的遊戲>>>>>>>>>>>>>>>all

預1得架啦

草東呀！年度金曲呀！

艾怡良

艾怡良專輯一口氣入圍了7項大獎，不過過去徐佳瑩也曾有入圍7項，卻整晚坐冷板凳的經驗，艾怡良也幽默說：「這是我們茶餘飯後的話題，那天私底下見到徐佳瑩的時候，我就有跟她開這個玩笑，她說完恭喜恭喜後，大翻了一個白眼。」光是這番對話，就足見兩人的深厚交情。

諗起呢單新聞
等陣真係同Lala一樣全成晚食白果

好擔心一陣張惠妹同陶晶瑩 記憶中陶唔係好唱得

前幾年搶左咁多
舊年隻碟又唔係真係咁好聽
好心就唔好生人霸死地啦

神的遊戲

楊丞琳 最初個style都唔係佢本身,
依幾年佢做返自己之後
即刻好返好多
至於舞王 算鳩數啦

小9垃圾

我最鍾意親愛的我還不知道

YOUTUBE CHATROOM批鬥緊支那

呢句唔太認同
但真心覺得攞到最佳作詞已經值得五迷放煙花慶祝，意義大過攞曬咁多個獎

每年都係咁

最中意藍天白雲 成首歌都好屈機

係唔唱得 我唔想睇

佢有拎過金曲獎 即係有報名啦

搶哂把撚咩
比返D後輩其他人上位好過啦

煩到乜咁

唔開心既時候聽佢啲歌 個人會好舒服

陶子

台仔同蝗最鍾意係呢d地方吵

返家鄉花蓮表演算係咁，黎緊要兼顧獅子合唱團及個人演出，辛苦了

LALA尋人啟事好可惜 成隻碟都好好聽

集氣林宥嘉歌王！！
BTW, HEBE今年又做左遺珠
聽講金曲獎係麻麻地華研?!

佢地一直都咁做緊

唔係聽講

楊丞琳走投無路既時候搵佢BF幫佢造隻碟都得啦

So far舊年隻碟最多叫average

可惜無機會聽佢唱live 佢嚟香港果陣我都唔係香港

安溥

Hush

不過真係得佢哋兩個最適合紀念張雨生

個原因係咩

阿妹可以

金曲獎有啲悶 所以會睇chat room啲罵戰

李榮浩真係好勁 曲詞編監mixing

娃娃、草東、林宥嘉集氣區

呢個又係痴線 上年乜都無

老蕭今日番黎就係要笑Yoga既

Hebe就算啦
舊年小幸運大熱落選就知今年都冇行

好緊張 最佳作詞 成名在望

當年對手太強，無計

出現了

舒米恩

有幸去高雄睇告別演出 真係好正

其實唔差
不過第二人生果首太屈姐
父母，愛情，朋友，人生，世界都唱曬
再加兩三首K歌

明明年年都唔同評審架

笑到癲

Hush咁正都無

K歌都唔係今年評審口味

Hebe勁慘

尋人啟事都冇就知評審幾憎lala
最好年年都阿妹Tanya

痴撚線
徐佳瑩係抵拎架

小幸運咁k唔會有好正常
但日常成隻碟其實都係小品
而且9成非情歌
曲風唔同但成隻碟風格統一
聽得舒舒服服
正常係啱評審口味但連入圍都無

樓主串流係上年gma,多謝我吧

個年仲有莫文蔚都好正

五月天應該係大贏家

淨係拎過新人獎 咁多隻創作碟都收皮

熄撚咗唔駛煩

莫文蔚場香港場去左邊

其實入選係評委揀定點
如果自己報
報咁多首頑固做咩

評審最愛兩大天后
舊年俾彭佳慧已經仁至義盡
利申：lala粉

Agree

Can't agree more

樓主擺27 GMA
喺YouTube自己打返28 GMA已經有啦

岩
特別大陸個班
痴撚線話想佢地拎曬
講真拎曬有乜好？入到就已經好好

應該係自己報

荒井，香港人

荒井

係咪得我一個想廣仲拎

好好都okay姐

廣仲同yoga...
都係yoga啦
隊長都拎過獎

阿爆 真係好耐無見

期待下年

話唔定係大同

我上官網搵
Btw多謝你地

Next year will be her year

2個我都愛
但今年yoga比隊長值得拎啲

最佳作詞下一個

其實我覺得五月天啲詞好刻意堆砌
利申：個人意見

小幸運太pop唔入我理解
但日常已經係佢咁多隻碟風格最統一架啦
唔岩佢地口味就係無計

拎哂實比人話老屎忽霸住D獎
同埋見佢用D歌報咁既獎
入到圍都偷笑啦
拎到一個作詞人勝過拎哂全部獎

巡迴完好好地做音樂, 唔好再返大陸鳩

自己報，揀最有機會拎獎嘅歌

其實大家都係因為歌詞而覺得mk
大家自己聽返曲其實係唔差

快啲出碟啦

上面講既Karen都唔差咖 呢幾年出親都有入圍 2次歌后 香港頭馬
講唔抵我覺得Fish仲慘啦(雖然我唔係佢fan)

好緊張！！！

作詞啦

全力支持伍佰老師

好緊張

作為一個五迷黎講都係好撚正

郭頂/艾怡良

點解覺得係草東拎埋填詞

WOW

阿信～～～～～

遲來的正義夠皮

屌左出聲

不用摃龜了

係咪滿貫

拎到啦五月天

好啦 你地開心就得啦

我覺得Hebe頭2張造得最好 商業+文藝mix得最好就係呢2張

睇完上面堆cm再睇得獎 笑左哈哈哈

可以睇其他人拎啦

阿信: 好啦好啦

比你地嗌五秒

之後頒編曲人獎啦！！！！！
盧凱彤

真心 憑乜?

估唔到阿信呢首入圍反而拎到

好啦拎到啦終於
今晚唔好再拎啦thx

屌 又係5月天

大家姐

怪獸個close up shot好型

專心等表演就夠

Ellen

今晚坐等彭佳慧表演算

見佢咁多年都無拎過
今晚又唔會再有
畀返個佢

娃娃好撚正

d呼聲

笑死 阿信都覺得咁多次俾你地班人酸 煩到hihi
話班人冇得再寫佢地應該拎

好可愛

希望佢將來都可以上台

等睇迷幻YOGA表演 沒用的傘

其實伍伯入左好多獎
應該都白果

啱呀

好撚多fans飛咗去
又炒黃牛

！！！！！！

WOW!!!!!!!!!!!!!!!!

中呀

拎左台語專輯

wooooe

已經拎左個專輯獎啦

好野

其他可以唔洗拎

Oh sor果陣未睇

渺小就一半半啦，日常/係比較小眾口味

佢件衫

家下比同情獎咩

太感動啦

... 件衫

打粉 here

Wow

係咪有古巨基？

太太！！

WOW!!!

出櫃啦

結婚

wtfffff

俾著香港已經剪走左

太太

好感動

嘩好爆

好撚正

林二汶點算

Yoga & Joey

仲諗緊自己有無聽錯

JOEY

唔係不嬲都知佢係les架咩

台灣先有機會上台發表哩類感言

好難反應得切 lol

Hocc個助手

有無人有留意謝和弦
佢隻碟我覺得幾正, 無任何野入到圍

仲以為個人叫太太

仲以為係講佢

講真佢呢首歌嘅詞對於五迷黎講係好
對其他人黎講會覺得憑乜

個格太mk

之前已經話拎獎會公開
只係無諗過結咗婚

x2

以為香港口音聽錯

我第一下諗緊係咪呢樣

2個都好鍾意，唔知有無得合作

呢個更加冇可能 雖然已經變返個好人
謝謝你愛我太mk啦

我世上最愛男女歌手

係囉

知還知
但係咁大場合公開, 再右示愛加結婚
係兩回事

佢自從個年爆佢吸毒？
開始就

lulu叫緊觀眾熄晒全場所有燈
一陣YOGA 3D表演

有機會既

唔係啦，佢另一半係台灣人嚟
佢做訪問講過

諗起當年因為JOEY鐘意感同身受，所以先有空港呢首歌

YouTube留言到底有乜意思 邊個睇到

台灣先做到
而且係會有人祝福
係香港

台灣岩岩先俾同志結婚
夠膽講咪講
你估你香港咩

好彩台灣風氣夠開放
係香港出櫃比人屌死

結左婚堅估唔到

如煙個年已經要拎啦
唔通姐倫憑跨時代拎男歌手
又話同情獎咩

佢自己都唔記得果個作曲人有係感同身受之前，有寫過歌俾佢

佢又唱歌 好cute

我知道這個世界不完美 但有你 我還哪需要完美

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！！

首歌記念結婚唔講啦
你甘攏袂不甘
本事
呢D我覺得都幾突出

祝福
但佢咁搞一搞
搞到個焦點又去咗呢啲八卦嘢度
難得拎咗編曲人獎

btw 容小姐又會比人串拎唔到金曲獎

真心shocked

呢兩句好感動

講左D咩去左廁所

痴線，2首都好鍾意

就快合體啦 可能要啲noise?

其實以前d碟仲正

多謝個愛人 都要既
佢開心就好

exact7ly

祖迷表示而家先知

真係嫁

口音要改善、要搵到一個夾既監製去幫佢做碟
唔會有可能架啦

繼續係香港搵食吧啦

好sweet 呀

真架..........轉頭搵下係邊首

對唔住都要講
佢何德何能可以係台灣拎獎

今年出國語碟

咦你都係度
但佢話年底出國語碟 我諗佢都係唔死心

Give Love A Break lol

跨時代呢2年聽番其實好高汁 唔會差得過我很忙魔杰座 只係跨時代算係hit唔起

容小姐把聲都唔岩國語歌

係，放棄啦
好好地唱廣東歌算啦唔好搞咁多

因為佢癲癲地

yoga

第二隻碟都入圍好多

但係裝傻勁正喎

又咁講
佢係勁嘅

香港人最愛踩香港人

第一百個我真心正喎

當蔡依林都拎到既時候，我又唔覺得容祖兒會拎唔到

個人正常返好多lol

係呀，睇Yoga嘛

佢放咁少時間去做宣傳，有鬼用咩

順便一問，姐撚第一個金曲歌王係咪魔杰座

你又岩

個陣有精神病

沒用的傘！

好靚 好有feel

BB做乜著酒店睡袍

佢話會用多啲時間架 信住先啦

屌你

你估下出左呢個post d人會點講盧凱彤

請問頭先盧凱彤拎咩獎

不過祖兒都37啦，結婚吧啦

咁又係，開心就好
由at17鍾意佢哋到而家真係好感動

用多啲時間係大陸玩呀嘛，哂鬼氣

編曲人獎

咁就要睇下英皇用咩班底啦

屌

我勁鐘意佢以前d歌
牽心萬苦 過來人 牧羊少年奇幻之旅 真係好正
但佢成日屌炎亞綸又無point 仲去睇gem演唱會

編曲

每首歌既班底都好勁都無用，專輯咁講成個flow
佢以往既廣東大碟都無呢樣野，唔見得佢國語碟做得到

於是長大了後

記得佢同啦啦隻歌好正

有金曲獎加成 應該會屌細力啲既

個朵太臭
講起佢個名第一下都係吸毒爛玩
但謝謝你愛我同光害真係好好聽

但jolin係咁突破自己wo 我覺得joey做唔到佢咁

好鍾意佢首那不是雪中紅同柳樹下

佢好有才

係
個年好似無出席就拎獎?

壞學生+在沒有你之後+女孩你知道嗎

佢以前啲歌好正

呢排首在沒有你以後同張智成合唱好正

Joey過咗2010以後已經收咗火

我覺得如果有人幫佢 佢係會突破
但係 冇人識幫佢諗要做啲咩
Jolin以前又玩絲帶又鞍馬咁

我自己覺得係公司策略問題
無好好咁包裝/plug歌/宣傳
每一次出碟都無好好珍惜機會，咁衝唔出香港
做fans 都表示無計

Yoga呢個表演

拎左獎會屌得仲勁

又係加大力度
上次同的士陳仲柒唔夠咩

廣東歌佢拍住Alex Fung既時候係有
舒文就無啦，K歌

國語歌佢搵到唔同作曲人都無乜用，佢捉唔到唱國語歌既味道

YouTube好多人鬧yoga

你媽沒有告訴你嗎呢類歌聽完好爽

不得了

容祖兒個look難得地好睇

聽到已經笑左出聲 仲有佢件衫咩事

個歌名好H

下半身著到好肥咁

條裙 床單？

褸左塊枱布上身

H你老母

我覺得好似比紙巾圈起左

我講緊髮型化妝

美祖今晚兩條裙都靚到癲

Joey唔計個樣個look無乜幾可柒架喎

同問

講得好岩！
爛蛋淨係識向大陸衝、去賺錢

但係你要令更多人去認識你既音樂，台灣先係皇道

果年佢咪講左句 如果公平既就算唔去都會頒比我之類 搞到比人插 再前一年青花瓷掃獎又係掃唔到個男歌手番黎

尿布

係好正 佢出道無耐我已經好鐘意佢
因為好有才華好正 有病之後我都仲有kkbox跟佢台 但因為我鐘意炎亞綸 所以好憎佢成日無中生有only

未燙嘅床單

人地個名都唔識讀...

好柒呀....................

炎亞綸果陣日日同佢隔空開炮

行紅地氈個套好似靚好多囉

唔識讀 ？

側面睇仲怪

好無禮貌

出道咁多年講野都係7下7下

做乜鳩...

講野唔好做乜鬼頒獎嘉賓

連埋對鞋好fail

成日都覺得嗰年肥佬陳不想放手更加抵贏

真性格黎

冇得救架啦

佢做乜野

唔識讀咪大方認/講廣東話都得啦

如果開2你地自己黎
我翻唔到牆

台灣人心諗。。。

收到

就嚟頒MV

歌就衝唔出香港啦
柒就衝出左

傻左

同佢條仔一樣講野唔經大腦

頂

Fuck廿Lee?

近朱者赤........

名都讀唔到你黎把撚呀

我個心與yoga同在

走啦你

屌又唔識

LEO輸咗

無眼睇...

Oh

點解唔做下功課先啊祖

想點撚樣呀柒夠未

BTW廖人帥

練好少少普通話先出黎啦屌

我屌....得獎的是...蔡

廖人帥

聽到 得獎的是 蔡
黑人問號

菜

廖人帥咁都冇

我都聽錯 蔡

我以為 蔡？
完來係拆

頭先咁都宣傳到outerspace

真係好柒

事前準備下都唔算難啫

點解佢會講蔡？？？

Joey既國語

屌我岩先係廁所聽
以為首歌叫 菜
原來係 拆

終於柒完可以返歸啦，幾滴汗呀大佬

你老尾仲要衝出兩次

菜定拆呀

笑撚死
得獎的是 菜..

姐撚歌王

好撚柒

好似睇緊關家姐咁，唔敢再睇

有邊鑊唔洗人擔心

廖人帥冇得拎好驚訝

快啲返香港啦佢

好柒

可以去ig話下佢，柒出台灣想點呀大佬

真係好柒呀屌

我都聽到菜

情侶檔

李榮浩

記住帶埋佢身上塊布

都叫衝出左香港既

我呆左呆菜乜鳩

真心攞命

諗緊佢講緊乜

紅地氈個套咪好囉，換乜鬼呀

係一齊出？？？？？？

咁先襯到佢講嘢一樣咁柒嘛

前後腳...........好似係

呢套似阿婆絲襪呀大佬

算啦 鍾意左佢咁耐 都慣

真係好撚柒 仲想入金曲奬 學好普通話先啦

我潛下先..........

開Post個位記得update live link

我覺得好過枱布喎

其實d joey fans 可能比街外人罵得佢仲甘

到佢死果日都唔洗旨意有

兩套都咁上下

即刻去睇下forum有無人鬧先

枱布如果有米八會著得好睇既，可惜佢唔夠高

唔好啊

yoga唔會嘅

集氣林宥嘉！

Rainie勁靚！

丞琳好靚

金曲獎從來都係創作歌手既天下，
話撚知你幾紅都照樣冇入圍

正想講

楊丞琳都幾慘
今年又輸

係咪楊丞琳之後到李榮浩

楊丞琳個look幾正

容祖兒上次kkbox表演已經俾人瘋狂恥笑

How about lala

方大同一定得

幾多拎0下話

加大力度好嗎

係李榮浩表演

一陣爆左姐撚出黎就

即刻有比較 成個feel好過joey勁多

永遠拎唔到最好睇既野俾人
演唱會做得幾好有咩用

得體好多

拆同菜 國語有乜分別

啋

個音都唔同

Lala係輸運姐，下隻碟突破下就夠班拎

chai 拆 cai 菜

大方高貴

不要再說了...........

上次仲話準備左一段時間添架啦

how about RChord

Mv獎真係o左咀

講真 漿live表演好好多

喺香港做一姐咪算囉
衝出香港就比下去

有入圍已經係進步啦

呢個又另一回事

講咁耐

好lag

其實果次我覺得唱得幾好，
同場好多人唱得仲柒

如果淨係唱就係囉
唱跳就係容祖兒好睇

但以資歷佢都算耐 果場咁多新人

十分我會俾六至七分

其他人柒係其他人既事，對於佢黎講其實應該係唔合格

年年睇都會諗如果有個香港金曲獎就好

而家睇下拎獎嗰個蔡有乜咁好睇先

ff是美好的

不了 冇呢種質素 效果同氣氛

我都係 不過實冇可能

明顯唔合格 其實佢把聲真係唔適合唱國語歌

認真 你而家開番條片黎睇 根本好多踩佢既comments 都係香港人打

呢句真
明明照copy 演唱會上去都已經好好，但偏偏做多錯多
2次去台灣大型節目都搞成咁

第一百個我佢緊張到好似未開聲咁

會唔會唔夠歌手圍

咪又係做馬

你叫四個台放下成見肯一齊搞先算啦

我靜係記得小小幾好聽

以前既903唔差啦

小小隻碟其實幾岩佢唱，呢隻碟我loop得最多

初出道個兩隻唔計啦，依家都唱唔番個種感覺

搵邊個表演？ 天堂鳥？

真係好撚嬲
唱逃實冇死 點都要加大力度 做乜鳩

差好遠 唔夠多元化
聽眾質量都係重點 一有非主流拎實嘈到拆天

人地金曲獎台灣政府會支持,香港

因為香港人知道佢既能力去到邊

有人認真做碟先算啦，過咗半年2017好似未有一隻合格碟

人地台灣金曲獎有政府支持，
香港四台頒獎禮都係私營，
仲要咁撚偏頗，只係公司之間既分獎遊戲

汪阿姐 哩個級數先得

金像一樣 年年都係果啲老屎忽
新人又彈唔起

雞蛋蒸肉餅入到金曲獎
但香港有幾多人會識會聽

香港人最鍾意踩自己友 不了

因為想唱番國語歌，加大力度已經係個期少有既國語快歌

仲有faith

ToNick呢d mk band都紅起
同dear jane一鳩樣

同埋Haters永不言休

經過那些年~

tonick都mk band？ 柒少陣啦...

所以可以無視，大家都知就得啦

真係好不堪，同埋個個剩係做single，碟真係點算

john mayer

根本香港人邊個都踩

ToNick都算mk band ? 你個腦生係屎忽到

好期待李榮浩呢個表現 睇左佢會唱咩歌

各人感覺唔同姐

唔踩人點見得自己眼光獨道

對比19moment dear Jane 1D都唔MK

光是呢個post都唔少啦

前排先有個post踩盧凱彤踩到一文不值

馬來貘同姐撚嘅分身

19moment係多mk鍾意 唔代表佢地mk

李榮浩型咗

係wor 唔記得左19moment
咁to nick真係小巫見大巫

新Post

靠mk歌再度彈起
有人留意返都好既

tonick都係得一首mk姐
但偏偏呢首彈上黎
都唔知道有咩好講

歲月無聲

正
但佢對眼真係次次睇都好想笑

唱Beyond

Tonick 唔算mk la

認同，多mk鐘意就變左mk band

廣東歌

粵語歌